貓貓禮志見字速入

晚上吃了什麼？

佢返左高登

好耐冇見了

好25，勁多返左去

why

係 你好少上

而家好無聊 想回家搵牙joe 但又唔見左個ac了

問蓋Ching 借個張靚穎用住先

話走咁耐仲唔走
共狗

吃了端爐燒

你班仆街259 當日一個二個拍拍蘿柚就走撚咗去 留低樸仔 光頭仔 6仔係到撐撚住 係連登果邊風花雪月 連返嚟高登探下啲老朋友都冇呀 而家比人反屌就返嚟圍爐扮fd? 過主啦屌你老母!

Dost番高登未

好耐冇見你條撚樣

佢係重光團隊
拉
保護手足

成能日quote你都唔能覆

撚有我必覆虛b

佢賺左16000m

唔見左ac

聽講你呢期幾勁 單拖大戰cctoy

撚有 我跟世清笠左